工展會兩成參展商退展 中華廠商會退回參展費

工展會明日開幕，今年有300多間參展商，比去年少百多間。香港中華廠商聯合會行政總裁楊立門說，早前有兩成參展商退展，鑑於社會情況，廠商會向他們退回參展費。

他又說，部分國家對香港發旅遊警示，估計入場外地旅客減少，而以往內地客佔入場人士約兩成，他預料今年很多內地人都不會前來。

有賣海味的參展商說，估計今年生意額只有去年的七成，將多推優惠和新商品，吸引顧客。亦有參展商說，已參展多年，不想今年突然退展，又說不擔心可能出現的遊行示威影響生意。

做得好

幾時腰斬埋成個會期

工展會明開鑼 入場需安檢禁帶危險品
今屆工展會將實施「入場安全檢查」，禁止攜帶具攻擊性或危險物品、具政治色彩的宣傳品及非飲用液體等，以確保參展商、入場人士及員工的安全。

睇新聞話入場都要check手袋同行李
我心諗去個工展會都咁麻煩 不了

屌你個閪，要搵大陸人錢就死返上去開舖啦

咁麻煩，不了

老母：安唔安全係要問差佬

淨返既藍店 後果自負 後果自負

要排隊睇下入唔入到場

火燒又得
入場踢爛D假景又得

一陣見到肥媽德國寶扯火裝修又得

唔俾拎危險品入?
一堆人出口入又得

中華廠商會好藍

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

加油

1-6？
好多人番緊工喎

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

頓號黎，有咁難睇咩
可以1pm和你lunch一轉然後6pm收工後再行一轉